Reddit 有6萬upvote 鄺葆賢屌走警察片段

Newly elected member of the Whampoa West District Coucil, Dr. Kwong Po-yin managed to fend off the police. She repeats: "Nobody is touching you, don't come closer'

Push

你知道嗎？ 12.2 廣告界手足罷工第一天

個保安人工值得高過popo

我葆

push

Cap 左勁多國傺關注

上次班保安先比人屌撚到早上6點定7點

好撚勁

人都癲

上次屌得醒咪好
得狗官與狗唔識醒
藍絲起碼食完醒覺劑會醒

有無業主立案法團ga?

我記得黃埔女戰神
屌到佢天光仲要買埋早餐俾佢繼續屌

不愧係港女
好撚勁

人靚心善

重點係下個月過年啦，係咪真係想冇利是出雙糧

港女世界第一confirmed again

大聲又有point 好撚勁

黑警連白卡都要遮

咁岩姐，有d黑警一早噴咗pepper spray

黃埔無

咁似之前第一個開talk講CS氣體有毒果個醫生

個垃圾黑警仲嬲嬲豬講"你沖擊我呀"

佢當然只係好彩，鬼唔知黑警打人當食飯，拉人講興趣？

正正係佢明知有風險，都企出嚟保護居民，咁都唔抵讚？

保安阿叔 生得高大夠照

葆葆都唔算newly elected啦
係re-elected

個保安似執死雞
葆葆鬧到佢哋想向後走嗰陣個保安先出嚟

保安阿叔都好重要
後面明顯雙方僵持左，阿叔啱啱好出黎好聲好氣俾班狗有下台階走
多謝葆議員和保安阿叔

係顛到買埋早餐比個保安
最後保安自己叫白車扮唔舒服走佬

Dr Kwong

ok 讚

[黃色經濟圈] 時代革命由生活開始：黃色商圈已降臨（劉細良）

死黑警

如果我無記錯，個保安係被人屌到最後送醫院收場